西環飲酒團

有冇絲打今晚一齊飲酒呀

唔飲酒 去到叫杯牛奶俾我ok?

肥婆ok?

Ok now drink

Ok

想要一jar

蝻又想強姦人